大外宣玩法錯曬

全部同我一人一個Twitter Account扮係中國人
名要用拼音
跟住去鬼佬啲post到挑機
笑鳩佢地廢
以五毛嘅思想同佢地嘴炮
最緊要令班鬼佬同你嘴炮時講得出
「啲病毒係你地中國傳過黎嫁」
我地就贏

一早應該幫下国家手，唱衰外國，保護中国啦

推

俾鬼佬發現嘅話真係多得你唔少

點樣會發現？？你覺得鬼佬會分得出香港人同大陸人？

咪就係

post之前黨媒話：”世界欠中國一句感謝，美國欠中國一句道歉”

仲要用啲錯grammar既英文

認同

正如篤灰網站唔應該舉報而係入d 藍絲資料入去

睇下你過去ｄ帖就知啦

其實都係
由1月開始唔少手足已狂po武肺危險性嘅野
叫人唔好信支衛同支那啲政治宣傳
都2個月啦，除咗東亞人有認真理
根本鬼佬就冇點消化過呢啲warning
班友既然慣咗唔用腦上網反而去撩鳩佢地可能會有效啲

我幫到手
Twitter見

you all miss a sorry for china
China is the best country, bettet than all of you
Chinese is not virus , boom in china, but virus come from USA, take a look "people newspaper".

pish

所以咪叫你開新account

班鬼佬唔屌唔識醒

邊撚個會用正身做野

睇到我一頭霧水

why not both, 軟硬兼施

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

我用緊本身扮唔到小粉紅

推呢個。

當然

有人做白面（香港人屌5毛）有人做黑面（5毛屌全世界） 先炒得起個場

一隻手掌拍唔響

引戰

引戰狗請離開

真

記得加NMSL
Your mum is dead

邊有五毛會大聲話自己係五毛

記得嘈唔贏就講NMSL

邊一句要你話自己係五毛？？

低級紅，高級黑

將香港改為全球

出個po咁大聲討論點扮粉蛆咁戇居
五毛都唔會出po講點統戰連登啦

方向正確！！！！

(加速主義) 加入中國愛國小粉紅網軍係twitter 周圍辣火頭 引戰！

你都on9
班鬼佬睇得明中文？？

五毛識咪得

所以呢？？班五毛知又點？

真，就好似啲五毛扮極端勇，極端和咁

Push

大力推

咁唔好扮得咁屎

把鬼佬理撚理佢咩
班鬼佬你唔搵啲嘢辣慶佢把火，佢係唔會理你